其實住藍區既人以後點樣抬起頭做人？

阿牛都贏到，你果區輸撚左
會唔會太柒啊